著印有"Hong Kong is not China"Tee睇香港隊比賽會否觸犯國歌法？

香港隊踢國際賽會播支國國歌
著住 HK is not China 衫去睇波會否觸犯國歌法？

顛覆國家政權罪
而家未有
就嚟有
或者有咗我哋未知

PS以後睇港隊記住戴口罩

個個戴口罩 唱人妻進行曲

球場播支國國歌，我無起立又有無犯法？

有，跛既都要肅立